上水遊行警方 有冇公佈人數

有冇人知

啱啱出發....

高峰4000, 好似係

主辦單位話三萬

又係咁

你去左邊個時空

我以為沙田